跪求中醫介紹

近排發現自己好似虧虧地,有同事仲話我印堂發黑
所以想搵個中醫搞搞佢,本來同事介紹我睇遲興毅,但唔知係唔係因為太好所以好難約,想睇下有冇人有好介紹

佢好出名㗎喎, 好多人睇
佢好似有個仔喺旺角開, 可能易約啲

佢係好難約
我睇咗半年
so far幾好
如果真係想睇
第一次最好請半日假
9點拎飛 around 11點有得睇
星期六係最爆 我都係睇平日

btw 姑娘係串 有心理準備